/* 
  Localizable.strings
  OCR_Subtitle

  Created by jia yu on 2025/2/17.
  
*/


"Congratulations!" = "恭喜!";
"** Click on the subtitle box below to complete the template creation. **" = "** 点击下面的字幕框按钮, 完成模版创建。 ** ";
"NOT Found" = "没有找到";
"** Select the language to recognize subtitles. **" = "** 选择要识别字幕的语言(蓝色按钮)。 **";
"Without Subtitle" = "没有字幕";
"** Drag the timeline below to change the video thumbnail, including subtitles. **" = "** 拖动下面的时间条，改变视频缩略图包括字幕。 **";



"Scan Video" = "扫描视频";
"Create Template" = "创建模版";
"Creating Template" = "正在创建模版";
"Subtitle Language:" = "字幕语言:";
"Select Language" = "选择语言";
"Thumbnail Time:" = "缩略图时间:";
"Template Name:" = "模版名称:";
"Cancel" = "取消";
"Error" = "错误";
"Next Step?" = "下一步?";
"%ld available template.\n select template start scan video." = "%ld个可用模版。\n 点击模版开始扫描视频。";
"Select a video for scan subtitles." = "选择一个视频，用于扫描字幕。";
"Select video dimensions %dx%d, Template:%@." = "选择视频尺寸%dx%d，模版:%@。";
"Scanning video and OCR subtitle." = "正在扫描视频、正在识别字幕。";
"Do not close this page or lock the screen." = "不要关闭程序或锁屏。";
"Template %@ size is %ld x %ld,\nBut selected video is %.0f x %.0f" = "模版\"%@\"的视频尺寸是%ld x %ld,\n但选择视频的尺寸是%.0f x %.0f";
"Video dimensions: %d x %d ONLY.\nCreate at:%@" = "可用视频尺寸: %d x %d。\n模版创建于:%@。";
"The template used for scanning is incorrect, and no subtitles were found." = "扫描使用的模版错误，未能找到任何字幕。";
"NO Subtitle" = "没有字幕";

"Sample rate:" = "扫描速率:";
"Border Color:" ="边框颜色:";
"Border" = "边框";
"Text Color:" = "文本颜色:";
"Text" = "文本";
"Name:" = "名字:";
"Languages:" = "语言:";
"%d t/S" = "%d次/秒";



"No Available Template" = "无可用模版";
"Video dimsnsion must same with template." = "视频尺寸必须于模版相同。";


"Subtitle Alignment" = "字幕位置";
"Center" = "居中";
